<resources>
    <string name="app_name">Aplikasi Film</string>

    <string-array name="data_movie_name">
        <item>Alita: Battle Angel</item>
        <item>Aquaman</item>
        <item>A Star is Born</item>
        <item>Bird Box</item>
        <item>Bohemian Rapsody</item>
        <item>Bumblebee</item>
        <item>Cold Pursuit</item>
        <item>Creed II</item>
        <item>Fantastic Beasts : The Crimes Of Grindelwald</item>
        <item>Deadpool</item>
        <item>Dragonball Super : Broly</item>
        <item>Glass</item>
        <item>How To Train Your Dragon : The Hidden World</item>
        <item>Hunter Killer</item>
        <item>Avenger: Infinity War</item>
        <item>Mary Queen of Scots</item>
        <item>Master Z</item>
        <item>Mortal Engines</item>
        <item>Overlord</item>
        <item>Ralph Breaks The Internet</item>
        <item>Robin Hood</item>
        <item>Serenity</item>
        <item>Spiderman Into The Spider-Verse</item>
        <item>T-34</item>
    </string-array>

    <array name="data_photo">
        <item>@drawable/poster_alita</item>
        <item>@drawable/poster_aquaman</item>
        <item>@drawable/poster_a_start_is_born</item>
        <item>@drawable/poster_birdbox</item>
        <item>@drawable/poster_bohemian</item>
        <item>@drawable/poster_bumblebee</item>
        <item>@drawable/poster_cold_persuit</item>
        <item>@drawable/poster_creed</item>
        <item>@drawable/poster_crimes</item>
        <item>@drawable/poster_deadpool</item>
        <item>@drawable/poster_dragonball</item>
        <item>@drawable/poster_glass</item>
        <item>@drawable/poster_how_to_train</item>
        <item>@drawable/poster_hunterkiller</item>
        <item>@drawable/poster_infinity_war</item>
        <item>@drawable/poster_marry_queen</item>
        <item>@drawable/poster_master_z</item>
        <item>@drawable/poster_mortal_engines</item>
        <item>@drawable/poster_overlord</item>
        <item>@drawable/poster_ralph</item>
        <item>@drawable/poster_robin_hood</item>
        <item>@drawable/poster_serenity</item>
        <item>@drawable/poster_spiderman</item>
        <item>@drawable/poster_t34</item>
    </array>

    <array name="data_tv_show_photos">
        <item>@drawable/tv_arrow</item>
        <item>@drawable/tv_dark_material</item>
        <item>@drawable/tv_flash</item>
        <item>@drawable/tv_got</item>
        <item>@drawable/tv_rick_morty</item>
        <item>@drawable/tv_riverdale</item>
        <item>@drawable/tv_see</item>
        <item>@drawable/tv_simpsons</item>
        <item>@drawable/tv_south_park</item>
        <item>@drawable/tv_supergirl</item>
        <item>@drawable/tv_supernatural</item>
        <item>@drawable/tv_titans</item>
    </array>

    <string-array name="data_tv_show_names">
        <item>Arrow</item>
        <item>His Dark Material</item>
        <item>Flash</item>
        <item>Game Of Thrones</item>
        <item>Rick and Morty</item>
        <item>Riverdale</item>
        <item>See</item>
        <item>The Simpsons</item>
        <item>South Park</item>
        <item>Supergirl</item>
        <item>Supernatural</item>
        <item>Titans</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_tv_show_description">
        <item>Playboy miliarder manja, Oliver Queen, hilang dan diduga tewas ketika kapal pesiarnya hilang di laut. Dia kembali lima tahun kemudian seorang pria yang berubah, bertekad untuk membersihkan kota sebagai main hakim sendiri bersenjatakan busur.</item>
        <item>Lyra adalah seorang yatim piatu yang hidup di alam semesta paralel di mana sains, teologi, dan sihir terjalin. Pencarian Lyra untuk seorang teman yang diculik mengungkap plot menyeramkan yang melibatkan anak-anak yang dicuri, dan berubah menjadi pencarian untuk memahami fenomena misterius yang disebut Dust. Dia kemudian bergabung dalam perjalanannya oleh Will, seorang bocah lelaki yang memiliki pisau yang dapat memotong jendela antar dunia. Ketika Lyra mengetahui kebenaran tentang orang tuanya dan takdirnya yang dinubuatkan, kedua orang muda itu terjebak dalam perang melawan kekuatan selestial yang tersebar di banyak dunia.</item>
        <item>Setelah akselerator partikel menyebabkan badai aneh, Penyelidik CSI Barry Allen disambar petir dan jatuh koma. Beberapa bulan kemudian dia terbangun dengan kekuatan kecepatan super, memberinya kemampuan untuk bergerak melalui Central City seperti malaikat penjaga yang tak terlihat. Meskipun awalnya bersemangat dengan kekuatan barunya, Barry terkejut menemukan bahwa dia bukan satu-satunya "manusia meta" yang diciptakan setelah ledakan akselerator dan tidak semua orang menggunakan kekuatan baru mereka untuk kebaikan. Barry bermitra dengan S.T.A.R. Lab dan mendedikasikan hidupnya untuk melindungi yang tidak bersalah. Untuk saat ini, hanya beberapa teman dekat dan rekan yang tahu bahwa Barry secara harfiah adalah manusia tercepat, tetapi tidak akan lama sebelum dunia mengetahui apa yang menjadi Barry Allen.</item>
        <item>Tujuh keluarga bangsawan berjuang untuk menguasai tanah mitos Westeros. Gesekan antara rumah-rumah mengarah ke perang skala penuh. Semua sementara kejahatan yang sangat kuno terbangun di utara terjauh. Di tengah-tengah perang, perintah militer yang diabaikan, Night\\\'s Watch, adalah semua yang berdiri di antara ranah manusia dan kengerian es di luarnya.</item>
        <item>Rick adalah orang tua yang tidak seimbang secara mental tetapi berbakat secara ilmiah yang baru-baru ini terhubung kembali dengan keluarganya. Dia menghabiskan sebagian besar waktunya dengan melibatkan cucunya yang muda, Morty, dalam petualangan berbahaya dan aneh di luar angkasa dan alam semesta alternatif. Ditambah dengan kehidupan keluarga Morty yang sudah tidak stabil, peristiwa-peristiwa ini menyebabkan banyak kesusahan di rumah dan sekolah.</item>
        <item>Berada di masa kini, seri ini menawarkan pandangan yang berani dan subversif pada Archie, Betty, Veronica dan teman-teman mereka, menjelajahi surreality kehidupan kota kecil, kegelapan dan keanehan yang meluap-luap di bawah fasad Riverdale yang sehat.</item>
        <item>Virus telah menghancurkan manusia. Mereka yang selamat ternyata buta. Berabad-abad kemudian ketika anak kembar dilahirkan dengan kemampuan mitis untuk melihat, ayah mereka harus melindungi sukunya dari ratu yang terancam.</item>
        <item>Bertempat di Springfield, kota rata-rata di Amerika, pertunjukan ini berfokus pada kejenakaan dan petualangan sehari-hari keluarga Simpson; Homer, Marge, Bart, Lisa dan Maggie, serta ribuan pemain virtual. Sejak awal, serial ini telah menjadi ikon budaya pop, menarik ratusan selebriti menjadi bintang tamu. Acara ini juga menjadi terkenal karena satirnya yang tak kenal takut terhadap kehidupan politik, media, dan Amerika secara umum.</item>
        <item>Mengikuti kesalahan dari empat siswa sekolah dasar yang tidak sopan di kota South Park yang tenang dan tidak berfungsi, Colorado.</item>
        <item>Kara Zor-El, 24 tahun, yang ditangkap oleh keluarga Danvers ketika dia berusia 13 tahun setelah diusir dari Krypton, harus belajar merangkul kekuatannya setelah sebelumnya menyembunyikannya. Danvers mengajarinya untuk berhati-hati dengan kekuatannya, sampai dia harus mengungkapkannya selama bencana yang tak terduga, menempatkannya dalam perjalanan kepahlawanannya.</item>
        <item>Ketika mereka masih kecil, Sam dan Dean Winchester kehilangan ibu mereka karena kekuatan gaib yang misterius dan iblis. Selanjutnya, ayah mereka membesarkan mereka menjadi tentara. Dia mengajar mereka tentang kejahatan paranormal yang hidup di sudut-sudut gelap dan di jalan belakang Amerika dan dia mengajari mereka cara membunuhnya. Sekarang, saudara-saudara Winchester menjelajahi negara itu dengan Chevy Impala mereka, melawan semua jenis ancaman gaib yang mereka temui di sepanjang jalan.</item>
        <item>Sebuah tim pahlawan super muda yang dipimpin oleh Nightwing (sebelumnya Robin pertama batman) terbentuk untuk memerangi kejahatan dan bahaya lainnya.</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_movie_description">
        <item>Ketika Alita terbangun tanpa ingatan tentang siapa dia di dunia masa depan yang tidak dia kenal, dia ditangkap oleh Ido, seorang dokter yang penuh kasih yang menyadari bahwa di suatu tempat di cangkang cyborg yang ditinggalkan ini adalah hati dan jiwa seorang wanita muda dengan lalu yang luar biasa.</item>
        <item>Dulunya merupakan rumah bagi peradaban paling maju di Bumi, Atlantis sekarang merupakan kerajaan bawah laut yang diperintah oleh Raja Orm yang haus kekuasaan. Dengan pasukan yang sangat besar, Orm berencana untuk menaklukkan orang-orang samudera yang tersisa dan kemudian ke permukaan dunia. Yang menghalangi jalannya adalah Arthur Curry, saudara setengah manusia, setengah manusia Atlantis dan pewaris sejati takhta.</item>
        <item>Musisi kawakan Jackson Maine menemukan - dan jatuh cinta dengan - artis yang sedang berjuang Ally. Dia baru saja menyerah pada mimpinya untuk menjadi besar sebagai penyanyi - sampai Jack membujuknya menjadi sorotan. Tetapi bahkan ketika karir Ally lepas landas, sisi pribadi dari hubungan mereka hancur, seperti Jack berjuang pertempuran yang sedang berlangsung dengan setan internalnya sendiri.</item>
        <item>Lima tahun setelah kehadiran tak terlihat yang tak menyenangkan membuat sebagian besar masyarakat bunuh diri, seorang yang selamat dan dua anaknya melakukan upaya putus asa untuk mencapai keselamatan.</item>
        <item>Penyanyi Freddie Mercury, gitaris Brian May, drummer Roger Taylor dan gitaris bass John Deacon membuat dunia musik terguncang ketika mereka membentuk band rock Queen Rock pada tahun 1970. Lagu-lagu hit menjadi klasik instan. Ketika gaya hidup Mercury yang semakin liar mulai lepas kendali, Queen segera menghadapi tantangan terbesarnya - menemukan cara untuk menjaga band tetap bersama di tengah kesuksesan dan kelebihan.</item>
        <item>Dalam pelarian pada tahun 1987, Bumblebee menemukan tempat perlindungan di tempat barang rongsokan di kota pantai kecil California. Charlie, di puncak usia 18 dan berusaha menemukan tempatnya di dunia, menemukan Bumblebee, bekas luka pertempuran dan patah. Ketika Charlie menghidupkannya, dia dengan cepat mengetahui bahwa ini bukan bug VW kuning biasa.</item>
        <item>Kehidupan keluarga yang tenang dari Nels Coxman, seorang sopir bajak salju, menjadi kacau setelah pembunuhan putranya. Nels memulai perburuan dendam untuk Viking, raja obat bius yang ia anggap bertanggung jawab atas pembunuhan itu, menghilangkan rekan Viking satu per satu. Ketika Nels semakin dekat dengan Viking, tindakannya membawa konsekuensi yang lebih tak terduga dan keras, karena ia membuktikan bahwa balas dendam adalah semua dalam eksekusi.</item>
        <item>Antara kewajiban pribadi dan pelatihan untuk pertarungan besar berikutnya melawan lawan yang memiliki ikatan dengan masa lalu keluarganya, Adonis Creed menghadapi tantangan hidupnya.</item>
        <item>Gellert Grindelwald telah lolos dari penjara dan mulai mengumpulkan pengikut untuk tujuan-nya - meninggikan penyihir di atas semua makhluk non-magis. Satu-satunya yang mampu menghentikannya adalah penyihir yang pernah ia sebut teman terdekatnya, Albus Dumbledore. Namun, Dumbledore perlu mencari bantuan dari penyihir yang pernah menggagalkan Grindelwald sebelumnya, mantan muridnya Newt Scamander, yang setuju untuk membantu, tidak menyadari bahaya yang ada di depan. Garis digambar saat cinta dan kesetiaan diuji, bahkan di antara teman dan keluarga yang paling sejati, di dunia sihir yang semakin terpecah.</item>
        <item>Deadpool menceritakan kisah asal-usul mantan anggota Pasukan Khusus yang berubah menjadi tentara bayaran Wade Wilson, yang setelah menjadi sasaran percobaan jahat yang membuatnya memiliki kekuatan penyembuhan yang dipercepat, mengadopsi Deadpool alter ego. Dipersenjatai dengan kemampuan barunya dan selera humornya yang gelap dan berputar-putar, Deadpool memburu pria yang hampir menghancurkan hidupnya.</item>
        <item>Bumi damai setelah Turnamen Kekuasaan. Menyadari bahwa alam semesta masih memiliki banyak orang yang lebih kuat untuk dilihat, Goku menghabiskan seluruh hari pelatihannya untuk mencapai ketinggian yang lebih besar. Lalu suatu hari, Goku dan Vegeta dihadapkan oleh seorang Saiyan yang disebut \\\'Broly\\\' yang belum pernah mereka lihat sebelumnya. Orang-orang Saiyan seharusnya hampir sepenuhnya musnah dalam kehancuran Planet Vegeta, jadi apa yang dilakukan orang ini di Bumi? Pertemuan antara tiga Saiyan yang telah mengikuti takdir yang sangat berbeda ini berubah menjadi pertempuran yang luar biasa, dengan bahkan Frieza (kembali dari Neraka) terperangkap dalam campuran.</item>
        <item>Dalam serangkaian pertemuan yang meningkat, mantan penjaga keamanan David Dunn menggunakan kemampuan supernaturalnya untuk melacak Kevin Wendell Crumb, seorang lelaki terganggu yang memiliki dua puluh empat kepribadian. Sementara itu, kehadiran bayangan Elia Price muncul sebagai seorang orkestra yang menyimpan rahasia penting bagi keduanya.</item>
        <item>Ketika Hiccup memenuhi mimpinya untuk menciptakan utopia naga yang damai, penemuan Toothless \\\'dari pasangan yang tak teruji dan sukar ditangkap membuat Night Fury menjauh. Ketika bahaya meningkat di rumah dan pemerintahan Hiccup sebagai kepala desa diuji, baik naga dan pengendara harus membuat keputusan yang mustahil untuk menyelamatkan jenis mereka.</item>
        <item>Kapten Glass dari USS Arkansas menemukan bahwa kudeta sedang terjadi di Rusia, jadi dia dan krunya bergabung dengan kelompok elit yang bekerja di tanah untuk mencegah perang.</item>
        <item>Ketika Avengers dan sekutu mereka terus melindungi dunia dari ancaman yang terlalu besar untuk ditangani oleh satu pahlawan, bahaya baru telah muncul dari bayang-bayang kosmik: Thanos. Seorang lalim penghinaan intergalaksi, tujuannya adalah untuk mengumpulkan semua enam Batu Infinity, artefak kekuatan yang tak terbayangkan, dan menggunakannya untuk menimbulkan keinginannya yang terpelintir pada semua kenyataan. Segala yang Avengers telah perjuangkan telah mengarah ke saat ini - nasib Bumi dan keberadaannya sendiri tidak pernah lebih pasti.</item>
        <item>Pada tahun 1561, Mary Stuart, janda Raja Prancis, kembali ke Skotlandia, merebut kembali tahta yang sah dan mengancam masa depan Ratu Elizabeth I sebagai penguasa Inggris, karena ia memiliki klaim sah atas takhta Inggris. Pengkhianatan, pemberontakan, konspirasi, dan pilihan hidup mereka sendiri membahayakan Ratu. Mereka mengalami biaya kekuasaan yang pahit, sampai nasib tragis mereka akhirnya terpenuhi.</item>
        <item>Menyusul kekalahannya oleh Master Ip, Cheung Tin Chi (Zhang) mencoba untuk membuat hidup dengan putranya yang masih muda di Hong Kong, menunggu meja di sebuah bar yang melayani ekspatriat. Tapi itu tidak lama sebelum campuran orang asing, uang, dan pemimpin triad menariknya sekali lagi ke pertarungan.</item>
        <item>Beribu-ribu tahun di masa depan, kota-kota di bumi menjelajah dunia dengan roda besar, saling melahap dalam perjuangan untuk sumber daya yang semakin berkurang. Di salah satu kota traksi besar ini, London tua, Tom Natsworthy mengalami perjumpaan tak terduga dengan seorang wanita muda misterius dari daerah terlantar yang akan mengubah jalan hidupnya selamanya.</item>
        <item>Prancis, Juni 1944. Menjelang D-Day, beberapa pasukan terjun payung Amerika jatuh di belakang garis musuh setelah pesawat mereka jatuh ketika sedang dalam misi untuk menghancurkan menara radio di sebuah desa kecil dekat pantai Normandia. Setelah mencapai target mereka, pasukan terjun payung yang masih hidup menyadari bahwa, selain melawan pasukan Nazi yang berpatroli di desa, mereka juga harus bertarung melawan sesuatu yang lain.</item>
        <item>Penjahat video game, Ralph dan rekan-rekannya yang tidak sesuai, Vanellope von Schweetz harus mengambil risiko dengan melakukan perjalanan ke World Wide Web untuk mencari bagian pengganti untuk menyelamatkan video game Vanellope, "Sugar Rush." Di atas kepala mereka, Ralph dan Vanellope mengandalkan warga internet - netizen, untuk membantu menavigasi jalan mereka, termasuk seorang pengusaha bernama Yesss, yang merupakan algoritma kepala dan jantung dan jiwa dari situs pembuat tren BuzzzTube.</item>
        <item>Seorang pejuang perang yang keras dan komandan Moornya melakukan pemberontakan yang berani melawan mahkota Inggris yang korup.</item>
        <item>Baker Dill adalah kapten kapal nelayan yang memimpin tur di daerah tropis yang tenang yang disebut Pulau Plymouth. Namun, kehidupannya yang tenang hancur, ketika mantan istrinya, Karen, melacaknya dengan permohonan bantuan yang putus asa.</item>
        <item>Miles Morales menyulap hidupnya antara menjadi siswa sekolah menengah dan menjadi manusia laba-laba. Ketika Wilson "Kingpin" Fisk menggunakan collider super, yang lain dari seberang Spider-Verse diangkut ke dimensi ini.</item>
        <item>Pada tahun 1944, sekelompok tentara Rusia yang berani berhasil melarikan diri dari penawanan Jerman di tank T-34 legendaris yang setengah hancur. Itu adalah saat-saat keberanian yang tak terlupakan, pertarungan sengit, cinta yang tak terpatahkan, dan mukjizat legendaris.</item>
    </string-array>

    <string name="data">Film</string>
    <string name="tv_show">Acara Tv</string>
    <string name="change_language_setting">Ubah Pengaturan</string>

</resources>
